有無人長期鼻塞？

近呢兩年開始長期鼻塞，已經依賴左通鼻既藥水
訓個陣唔用既話好辛苦淨係用口抖氣完全訓唔到
有無人有相似經驗 已經係鼻炎 又懶去睇醫生

搵唔搵倒原因

塞左四年，影響唔大冇睇醫生

主因應該係一開始受唔住去左買藥水去通
到而家依賴左越來越嚴重

因為無影響到你訓覺 而家我訓前都要噴一下，但藥效得幾粒鐘，過左就會醒一醒要在噴先訓返

有冇用過生理鹽水洗鼻

有睇過下，試過一兩次，但始終要keep住用先有效果，加上一開始用根本無作用咁，我又堅持唔到一直用鹽水，始終一開始勁辛苦好難忍

要睇醫生

應該要做小手術

以後勸力換床單

關咩事？

有冇睇過有冇息肉

唔知

近兩年鼻水倒流+鼻塞
每日都好似有野塞住個喉嚨，講野聲又變咗
睇醫生開啲抗敏感收鼻水hea鳩我

唔辛苦咩？感覺好似無太影響你咁

鼻敏感搞到好辛苦
唔係完全塞曬 大概一半左右 塞下唔塞下 成日唔夠氣抖

其實好辛苦

sitfu

我都有呢啲困擾 之後用左安鼻靈薄荷嘅嗰隻舒緩咗好多 兩邊鼻都通曬瞓覺都好咗

勤換床單
丟曬D公仔

我就係靠呢類藥品去舒緩，但用耐左會依賴左，佢呢d藥品副作用都好大下

出世塞到而家
利申睡眠窒息症患者 做過手術都冇咩用

其實有咩關係？我去旅行住酒店都係要帶住支藥水去先訓到

睡窒+1，成抽野割咗斷尾

要用口抖先慘，隔一陣就超口乾

依家仲要乾燥

唔用口呼吸 根本唔洗訓

塞左廿年

點搞？

d藥水多數有類固醇 會做成依賴同會影響中樞神經
你應該發炎 要斷尾又唔想做手術 睇中醫喇 但要好有恆心同錢

發炎啲鼻水/涕唔係應該黃色綠色 我啲透明偏白嘅

搞左長期塞一邊

出世塞到現在 聽講要做手術 但無咩大影響就唔理

我都係
個人成日感冒鼻塞訓唔到
所以買左通鼻劑日日用
點知過左一排發現到個感冒好返佢都繼續塞
雖然後尾戒左
不過個鼻都係長期塞

你介到咪好

戒到都係塞果度衰
成日因爲咁訓唔到
訓到咁上下就會咁為個口乾晒自己醒
出去飲完水就訓唔返

起碼你可以都叫訓得著，我唔用既話真係成晚眼光光之餘仲要塞哂

一坐低同訓低就塞

搵日去睇耳鼻喉專科啦。我自己都係鼻塞去睇，發現有鼻息肉。醫生叫我唔好用市面上安鼻靈等收縮血管嘅噴鼻，會愈來愈依賴，而且會反彈（唔噴仲塞）。佢開左鼻敏感藥+類固醇噴鼻（鼻眼適），呢家冬天keep住每晚噴一次，舒服好多。

I know that feel bro
我最開頭都係訓唔到
長期係咁個人好攰
好想整整佢

以你形容我覺得係鼻竇發炎
你試下去睇中醫先喇 西醫除左手術之外都係治標唔治本 你長期用類固醇既藥更加只係好似hi野咁

我有一邊鼻成日都多鼻屎到塞住，另一邊又唔淨氣成日鼻塞，搞到有陣時訓訓下教窒息醒左走去撩鼻屎+sun鼻

做運動有冇用

一定有用 但要睇空氣質素 去郊外行下山幾好
我細個都成日係咁 多數係發炎 坐底訓底怒流鼻水
訓覺長時間流就會變倒流
跟住搞到口龍都發炎

不過真係懶去睇 我可能都係同你相似，不過發覺香港真係幾多人有鼻既問題 d空氣質素

睇過醫生，淋巴腫左定唔知點，要做手術，但無做，每日塞過紅隧。日日用噴鼻

其實洗鼻真心work

無用，吸完都通唔到
好嚴重

真係頂唔順先用通鼻劑，
用完會好眼訓，日日都單孔做人